比人覺得似有叫雞定比人覺得似做雞慘啲？

男人似雞蟲hurt d 定女人似雞hurt d

雞: 有人埋單
雞蟲: 連豬扒都唔要你

雞有人要
雞蟲貼錢要人

夠有雞蟲有拍拖有老婆啦
Btw off topic

Demand supply